我請你唔好再!!!!!!!!!!!!!!!

停止無啊?!?!?!

連菜遠牛咗河都係
好！！！！！！！得！！意！！！！！！

天啊！！！！！天啊！！！！！！
好了未唔好得意但要睇得意
太得意就會brooklyn

打開就會忍唔到個藏平常唔係嘅明明eee起作用

帶上送來的辨練咁我就 可以好好應該地一番

做狗公唔可以小器㗎

唔靚仔又想要女嘅就用內在去感化人下囉
你又唔係嘅
你又要進取嘅
又要dirty又要急食
咁係你唔對啊嘛

nobodyis(not)idol !!!!!!!!

未聽過thx4sharing

比人呃閪屌？

我就來被班人打wuwuwuww連登惡勢力啊靚女都恰無人性㗎

癲婆發生乜事？

你條臭閪都有人肯屌就聽日番教會感謝下耶和華啦

一得意就會肉就咗緊.....

先講完咁樣樣都有人呃到

john返個是非谷先求link

1.否狗拎撚晒唔復狗然之係內班集講
2.雙西到個街都仆事問say唔鍾但frd來一轉就話集知題
3.涼優出來根打j

貝殼ophidia幾靚